關於VTC HD選擇

想問各位師兄/師姐，有冇咩學科出路好啲？例如讀完後易入職或升職都快。依家唔知選咩讀好
想問一啲讀完嘅，出黎分享下。（Ps.小弟偏向商科）

樹

FinTech